oneplus3 無法更新(求解答)

我部oneplus 3 download完個更新檔
唔知點解係SDCARD 就搵唔番個更新檔
搞到我一直都更新唔到部機
有冇人可以解答到我. 感謝

邊度下載, 同埋有冇解壓?